Ipad pro 用家入，新出既Logitech folio touch 點睇

岩岩出
都幾厚重 不過平好多

仲有多一排function keys

點解唔學下surface pro 個keyboard唔要背蓋 先300g唔駛

lm

用緊上一代冇pad 版

除左重都冇咩唔鍾意

打字爽過Apple 個隻好多

但喺冇trackpad

Logitech Folio Touch Keyboard Case with Trackpad for iPad Pro 11-inch (2nd generation)

我覺係屌打apple 果隻 除咗logi呢隻要用多啲位置

係個denim質地有d柒,但平過magic keyboard一大截

Design好好 安全性好高
但logitech漏左個重點令佢好難賣得好： 佢唔記得左e部係平板黎
個keyboard拆唔到 拎起你會重到pk 同埋遮住個鏡頭影唔到相

有冇其他推介

香港唔知幾錢

冇12.9

1,399 官網有

點會影唔到相呀？

你反轉個keyboard去背面 iPad咁用既時候 你點會影到相呀？ 條條fing除外囉